有冇見過一個人係識發光

係真係一望向佢嗰吓，佢周圍都發唒光咁類似眼冒金星嗰種感覺究竟點解？

已經發生過幾次，但好肯定唔係對同一個人，因為我記得有一個係外國人

你發青光

有

我見過腦魔識發光

在連登尋求認真回答是否搞錯了什麼

呢個係發火

光加熱就等於火

你見到耶穌

烈火女
要揾衛斯理

你嘅意思係靚仔/女？

咩色光

talk少啲嘢啦樓主

放屁陽光折射

都係共通點嚟但又唔係對每個都係咁

elon musk

有
畢生難忘

一見鍾情？但我應該唔係